建議五一勞動節舉行五大訴求缺一不可大遊行

如果禁做 以後lmsless 以後都無5月1日

正如大陸無64一樣

佢地以後做節都落唔到後香港

從此安靜

應該啦

五一食黃店
五一黃金周

支持

五大訴求
缺一不可

以後一講五一就聯上呢句，班支那人想講都冇得講

識人中學係爛仔係黑社會，之後俾個信耶穌嘅老師拉番出嚟，然後自己都信埋耶穌，最後U grad後入番啲新界band 3學校教書，諗住用自己信仰救番呢啲學生。

錯post出番去先

推

食黃店

有諗頭

［再開］睇下譚得塞幾好人

🖐☝️黃金週

推，香港人要遊行啦

推一推

支持!

其實唔係個日遊行

先可以拎lmsless 以後都黎唔到鳩烏

平靜既假期

要將5月1日成為香港既節日

yes